呢度有冇工會嘅人，又或者識得工會嘅人可以組織罷工

本身做工程界，我新仔一個都已經開始叫同事一齊6月12罷工。

如果工會出嚟組織罷工行動，一定會有更加多人響應

推到有相關人士覆

冇集體談判權根本令到香港d工會完全冇人理